角大神東南西北面崇拜區，但東面成日比角小 - 8

岀水未

新人lm，想學下玩角

696有名你叫唔係6就係9

唔洗學 左右是旦一邊就得 一切都是運

半小又中 爽

新人留名

Mama

希望齊心細

齊心齊主

已入手

魯賓9.5s

101 gel

又同明亮同路

佢買乜

有乜可能連水位都一樣

13.5s

係囉 頭先佢岀嗰陣個位係1.88

西甲22222222

柏林仲0c

卡山0c

ky西甲出左咩?

聖保4c 想4

696 7777777

生活好 客勝

8888888

Thx ky

13c 練心

又唔入波 刷嚟做乜

10c mama cashed

11c

14c boomed

爆左

咁撚樣踢出界 on999999999

12c

風吹雞蛋殻

係

又要多謝明亮狙擊成功

佢咪撚同路得唔得

佢要9.5s幫左我

勁

mama mo buy la liga?

生活好日未

西甲半4全4

利狗準備有樣學樣

今日d角邪邪地

班士利勁到 cup 上 cup

koln x freiburg fg 2x3

星期六晚刀矛人屌球

出現了

等你帶領

西布朗fg

gel

快到

想問拜仁幾多C FT

7

般尼秒cup

屈又準備刷c

睇住佢反勝

boom

茅15.5s gel

Cashed

李城12c ft？

JC 係

李城 12.5s gel

Mama cashed

vigo 爆左

屈12c？

Boomed

補時爆

日頭無豬過 夜晚無然過

mc 2.5s

mu 1:0

mc 2:0

我直買客

psv有平手買

好彩冇手多買角少

all in jor ....

7.5 8.5？

一入即有c

roma 10c

mu 555555555

俾多3c

6666666

mc 2:1

mc 2:2

2:2

mu cup 佢 la

有50倍

psv 333333

04 2:2

44444444

555555555

買左大

Mu 3:2

MU 頂住

Goallllll 穩住

我獌

有得派？

50都呃

2:2 2:3 3:3 其他
我都有買

我一開始買客win之後冇入過😂
2:3係唔係45倍

要派了

35，賽前黎

我冇買 因為我知道我買左會反唔到cup
今季only買左三場獌盤三場都輸

反cup嗰陣45倍

迪仔神反

Mama cashed曬

Thx mama

mu 7.5 gel
10.5s

漢堡 12.5s gel

5個角球之後一個都無 什麼鬼

即有

6個角球之後一個都無 什麼鬼

咁就唔好再有

7個角球之後一個都無 什麼鬼

Mama az預幾多角

15

8個角球之後一個都無 什麼鬼

az 15.5s gel
波爾多 9.5s gel

原來無即場角

明亮尋日又on fire，7中6

頭場2 8 9
比我中哂得唔得

太陽神主場

臭腳今季未刷過，今日刷未

三箭 神船 2x3

柏11111111

希望la，飛腳上季半1全10都得，好弱智

ky 太陽神有買賽前？

柏3333333

柏44444444

又半4

中伏 又係賭post

唔通錯曬，兩埸中場都麻麻😅😅😅

柏6666666

柏加油就得

7777777

上半場一開刷4個完半場
下半場一開又刷3個之後停到而家

比多3角大家開心

9999999

101010101010
我9.5先gel了

10c 9.5gel

10.5gel

11c 10.5再gel

飛腳888888

腳10c

3x1 cashed

神奇10分鐘

嘻嘻，之前又笑我買兩格 仲捉你唔到

神船絕殺大力 gel

臭腳冇開多格差咁d

R7 2 W

我10.5係賽前黎😂😂😂之後中場再買

好，放過你😂😂😂

又 gel

Mama 澳假買？

R8 Q 6>1 2 7 8

爆到

mama ar duck win😂😂

10c ft 爽了

30mins 0c

攻門都冇

咪幾好

1:0

係幾爽

Mama西甲即場？

西甲好似岩數

ky今晚拿玻里

呢場買live

roger that

111111111

唔通係三屍唔係十三詩

澳職2.5大係咪咁多個聯賽最易開

當荷乙冇到？

要左半大

中博入咩好ky

99999999

烏德9c 開到17.5

inter個14.5s

Inter贏到未

inter未入波都唔夠膽買角細

無關係，roma 0:2 都10c ft

真係唔識賭 跟mama水好過

垃圾國米好球
輸撚埋佢

atm賽前又準備炒

逃生門出現了

666666666666

7777777777777

比多c la

不了，大大大！！！！！！

88888888888888

888888

我中就bin死你

信你入左9.5s

凱2222222
布000000
恩222222

主呀，求你賜我bin一bin jazz的機會

呢個channel勁，半場出9.5s，雷根入左波出2.5大

主呀，求你賜國米贏波的機會

利雲RC

atm出國米，頂多和波，不過d賣料犬通常連輸半的機會都無

點？

恩公即場 2.5s

點解會入咁多group

好重要的，d燈太強，我會避晒佢

9c ft

9.5s gel thx Ky
主盤咁都執返半格

gel thx mama

等德乙冰下角先

記住那關於國米的教訓

11c inter

驚乜

比佢爆過太多次了 唔同佢玩了 買左佢大就算

死都唔出15.5s

你廢姐

海牙2:1

通常都係跟你果陣比佢爆

姐係你問題la

中場後先再睇

12C

係 比你羸 我再買10蚊14.5大
比你羸

13C

狂刷

16.5 2.27 1.56

國米刷到癲

仲入唔入好

141414141414141414141414141414141414141414141414141414

等佢落一格 照睇盤頂盡14 但國米冇盤睇

14c

15C...

拿 咁樣連呢 就似要買細 邊有一場波連完C 又再連C咁得閒 足水16.5細買少少玩下

15c

入唔到

角米真係好痴線

上次炒鳩人又刷 今次輸波又刷 點撚估呀

唔應機

我都係入PO跟KY買嫁炸 我依家都唔知買乜

佢唱歌幾好聽

1.89

依家好撚窮 砌左部電腦日日哩埋係屋企玩騰迅D GAME
大陸真係乜7都要監控 打個機都要打陸服跟騰迅 慘

狗會唔撚比買高水

2.2 㩒到 2.08 1.98先買到

弱

德國一係大一係細 無第樣了

老老實實 德國就大鳩硬既 但唔好買了

廢物，你好

德國女足9.5？

夠膽出黎隻秋

16c，刺激嗎？

我弱質小婦人

叫你個仔出黎隻

刷15角都可以一球都冇
成隊波幾時拎去打靶

就入

又一次見證角大米蘭既威力

17c，爽死嗎

17c

18c

烏德勒支 18c ft

我就係佢個仔

17C完

17.5s gel

派？

又成功擊殺國大米蘭

雷根c堡

川迪角大

比你嚇到係街暈左

111111

超重心
有冇跟

MY FD! 跟左你特雷

5555555

恩高5

邊有出特雷
不過都唔錯

唉

齊心5c

逼害我？

齊心5有鬼用

你買左乜

睇錯左TIM 我見到個雷字走左去買特雷盤

德乙大大大

冇野，我眼殘

西利 三場 9.5 1.9 1.8
三場都同一時間5C
齊心聯真係唔係流

0:1

齊心客盤

德乙寫劇本果班真係好懶 成日一套劇本用哂咁多場

恩1:0

秒1：1

2:1

on99 恩公 nba

秒爆細。。。

刷角未

只要信

恩高仲5c，應該唔中呢場😂

你買左？咁會小了😂

收檔啦
尊重

唔記得買維羅納9.5s，希望唔好中

禾有

呢兩日如果跟足明亮對家都有80%命中

3連可以？

齊心和波

7.5gel

廿五分仲係10.5🤔🤔🤔

gun atm賽前100%tim la

有愛隊打比

下盤better

Mama入角未

雷恩想買細㩒錯大

我覺得大到🤔

意呢

rm 2222222

似細唔敢買

打比唔買賽前S la

竟然入到2.2

之場等中場了

rm 8c

前季，半8全8，驚乜

拿玻里12c

卡里慘死

rm 9c 半場角大

買唔到，爽了

阿被追和，刷死了

阿13c

拿14

Rm9.5 cashed

入黎搞事?

拿咁都14c

車子應該幾迫人

....

rm 1:0

rm 1:1
又可以刷過，thx

買了什麼?

奧c達辛斯角大

14.5s😂😂😂😂😂

笑左出聲

14c ft bin完你，再block再ban你

洗5洗咁串

車子可唔可以比1c

支持mama

有了

想買高一格嗎

g持

成班新會然衝出黎護航做乜9-_-

太多人屎歡sm

16.5s 驚左成場

17.5s same

放條鞭喺廳先

14c 完wor 佢話 13c bin 什麼?

有無買車角？

14.5a gel thx mama

車仔係咪弱鳩智

ON99 和波刷角 13.5S 10分鐘爆

輸親錢都係車路士

車子超高水贖罪成功，多謝神

14.5都得，可以訓了

意甲10C訓得\

rm 14.5s gel
里昂 11.5s gel

未見過公家欣豬

阿仙奴12.5s
拿玻里 13.5s

下，原來冇走地角

渣嫁伊巴 等我仲all in首名入球

係，廢

祝羊

有冇跟

不包屎🤔🤔🤔

忘記又停機

11111111

2222222

33333

正評羊大錢

我54撈拉甘

yes 趕盡殺絕

ok 我走

講笑 玩留

今晚有無手足 g chi 賤種鏝反 cup 出線

d 人去晒伊巴post 😂😂😂😂

有？冇moon

好

我 set 左追蹤中刀 5g

今晚跟mama10元

你10蚊=100k

琴日無買阿梅半大

青年隊3x1 半大ez到

今日隊青年隊半唔半大到

眼訓，第一埸數下巧唔巧？

數都要買S，只係乜中位😂😂😂

巴格達空軍半9

咁你可能要等到下半埸，我訓先啦😆😆😆

你又買大

哈比人腳短，難d截停個波，易有角球

Fk了 一早買左9.5s

哈馬比

賽前係10.5

係啊

見佢一跌 高水買左 等針

唔理了 瞓教 爆左都無計

3

希望下半頭幾分鐘無角
想夾夾

4連

liverpool
cardiff
fulham -1
m'boro

10.5s want 4

fulham 俾多球唔該

巴出局

斷我3x1

笑左 皇馬要連霸了

我利

12完

半3全11，4連c

4連c 屌鳩佢

哈比人真係腳短呢

好似好耐冇見到打爆頭大帝既…戒左？

禁語黎

btw

係？小弟不才，唔知⋯⋯唔好意思

今晚有場正野

其實係哈比人4連c，應該係哥登堡d人全部得148.5cm

咁好可能今埸即刻細比你睇😁😁😁

主埸全冰對作客全大，買花生好過買佢

話時話，而家d人真係好無禮貌，想知再講

請講

首先，舉個例如
今朝搭lift 由平台落地下
咁我見到有個類似大學生，咁我就等埋佢la，㩒住部lift等埋佢入黎

正常情況下
人地㩒住部lift等埋你，你入到部lift，會點？

唔該 or 唔好意思 or Thx

但個弱智一句野都無講就完左

乜而家d人連基本禮貌都無ga咩？

但依家大部分都入左，仲唔㩒制等佢自動關門

定因為

大學生: 我都無叫你㩒，你自己㩒姐

好 X 弱智

認住佢，下次見到佢叫都㯲多幾下關門

其實真係大部分都冇，唯有同自己講，我有修養，唔同你計較

所以睇心情讓

哥雅
決定比場100%你了

多謝曬，
所以依家令願激氣選錯埸角，都唔會激氣係呢d垃圾身上，放鬆d啦，香簡人

果個我黎 sor 廢事講多句比你以爲我flirt你

但我最想講唔係呢樣

呢個post，d人都有d質素，起碼中左就識講thx，有d人問左水成半年至一年
次次問，我大部分都有答，佢睇完連thx都無，中左又唔多謝，我 丁+頁 佢，一定要答你咩，問問問，弱智！

毒撚啞自己個閪口咪得囉屌你老母問問問

巧大既殺氣，殺手東面登埸

龔嘉欣既意思係
問完我水，基本禮貌，講聲唔該，同埋派佢。屌你老母，唔該都無，食屎大呀？無啲禮貌。

hi，榮哥

Btw 龔嘉欣角球料day3

Hi 龔嘉欣bb

好靜

我無認同過

就係你個弱智dream大

我既料即係你既料
唔洗分咁細

但你有毒

琴晚全中

1111111

333333

V見到頭場都知無可能ky出啦

我都試過 有次我入左𨋢之後禁完幾樓 部𨋢好快關門 我見到條友跑緊黎 我即刻㩒番開門 之後佢入𨋢個眼神毫無謝意 好似覺得係我見到佢之後特登㩒關門制咁

橫邊角角角横邊角角角

696咁快有4

Thx law

gel得未？

臭

唔好心急

仁川13.5s

696 77777777777777777

888888888888888

696 又角大，正！

西隆拉莊 半5c

10 6

11 12

前鋒可5可以cup

fw 廢ga

橫邊吃得，心跳角角角心跳角角角

3x4
696角大 鯨魚2.5 fw

仲估佢唔得

狙擊

心跳都吃得，去吃飯了，得番柏雷小試

心跳11c

心跳發力，仲刷得多過横邊

紅鑽又10c😂😂😅😅

你gun左鼻？

仙台紅左都4:1

原來2:3😂😂😂😂

呢埸挑戰鼻

朱皮前窿小頂到呀，正

fw 10.5s gel

西隆拉莊8c

江原12.5s

首爾，大邱 75分都0c

9c
-1

10c 收$$$

仁川半8全10

77777

前鋒入唔到10.5s 入左9.5s 2.01
Thx mama

仁川13.5s gel

半3全16.呢場有走地就好玩

唉，好弱智

今日個個都特別有禮貌
Thx ky

兩埸都s會唔會冒險左d呢

11c 10.5 cashed

正正

加時紅牌，球證應該重搥RM冠軍

尼卡沙 13c

尼卡沙半14

又c寫三埸荷甲，可唔可以大方d呀

唔明 拉屎大seems gd

推

帕拉勁！

用睡覺時間諗左一晚，終於明了

自由大
半3:0全3:0

依個提示幾好 因為會估到

都係唔明soy

soy=醬酒=屎油，自由杯ma

唔係呀嗎⋯⋯ 唔係豆奶，維他奶咩

話咁快又到星期五六日
決定刪左個channel
開個group 分享真飛心水
又可以同大家吹水屌波
想入既 pm @Jesse1435
講一句 程底角球手好波！ 就得
第一次大約40人算

dream大個弱智

個tg好似係jazz黎

禾諗左成晚架

原來你講呢個，以為你講上次果樣😂😂😂

下次一定會估到

拉素角細

有重心了

加jor

On9仔先入

做乜話我師父online

................

22222222

Gel

我又數

落左飛 佢係唔會買賽前 等中場啦

71%正手29%反手

正手大力，反手大力定上網大力

誰人做愛大大力

重心

個名好難聽，幸福角大

比啲買得既黎

上面咪比左law

睇黎神10

不了，贖罪吧，你們

跟唔到 無你咁足水 贏又無味輸又dum春

4444444

你又買大，原本都睇大，不過郁得太多無要到

今場無9.5 唔買大

小小玩下，澳洲我超屎

班加魯魯 10.5 11.5

咁9c ft 😂😂😂

咩黎

你係味對我咁搶口先

印度

11.5s 10$

十蚊跌硬了，似12以上

賽前讓6.5/7

3333333

主-1.5但0:3

開錯盤啫

1:1 買細要贖罪嗎

弱智徒弟買9.5未？

真係超屎，唔買澳洲了

Thanks ky 11.5s

Ky又然

正常，你咁渣

好似未完場

悉尼真係瘋狂開細

thx mama

有線勁到 捧碟果下就斷 signal

Thx mama 11.5s

半7

波紅🤔🤔🤔

Ky會買俄佬？

唔記得買9.5

佢買角細

全9

8c ft

買左11.5s 10.5s

河東c同河西c好似岩玩

bochum betis 2x1

格8888888

999999999

一陣成a-z買

9.5s gel

勁撚到呢

az 10.5S U BOUGHT??

馬模

跟了

好似睇錯，skip

Ky咁夜都唔訓

12c
90分鐘先爆

66666666

7.5可？ 見中場開7.5

77777777

買左8.5

8888888888

15c，起唔到身，曬左

阿甲8.5 9.5大大力gel

西甲炸三球咁搞笑🤣🤣🤣

6.5 7.5 用屎水gel

似9c ft

幾時派禾？

出左啦

幾時到你出水

出水害人唔好啦
贏輸都係自己錢
出水輸左累人輸錢過意唔去

快啦師父父

想當年推到廿幾萬

@kkybb 10.5s have 1.92

係200萬

你又買？咁爆得la

... sorry 有無圖 想j

收嗲啦 我睇9角完 重注8.5 有既話

買了8.5s2.48 10蚊

我估花蕉8角完

有4倍先買

都係唔買 唔想有紅字

屌！ 3.9倍 買唔到

岸撚鳩鳩 真係9角完 我屌你老母 3.9倍丫

Thz 9.5s 10.5s

Thx 9.5s

哇 mon Post

Ky媽媽

9.5s thanksss

ky日假太陽神可大？

fly foot
696 2.5

係ssp見到有人買幾廿萬角大 基利黎？

Which team

太陽神？

大版櫻花

屌奶星嘉欣個衰婆勁撚到 696 又9c ft 屌你老未係味馬會打手泥
引能到啲賭仔開始大注跟就一個反手打個熱飛g 輸突番比馬會-..-

櫻花個細幾好

買左角大 買細不如買基金

2222222222

696果場係咪用左時間停止器

九隻叫糊

吃得囉

細la

不了

我上週已預告

你廢

馬體會點計先？3連角細都輸

atm 轉左做角大黨la

8角都冇咁屎？

sor，我太勁

696 2:0 atm 又中

柏1:2

半2全10 派100

696 全角大a la

慳d la

估細過8

買左200

冇人要大啦

你應該諗下買廿萬果個

全10就bin撚死你

嘻嘻 勁到

696 9.5s
大大大大力gel

補返幅圖先

痴線架，cap左圖

你上鏡

狙擊=角細？

Ky gel

櫻花角大全家死清光

全10 派錢丫

白癡咩，跟咁耐都唔知，抵la

澳假 201 首名

櫻花東京入多球好嗎

live

借問聲櫻花10c未

10左啦 1:0

廢

好彩買得少

6c ft thx

笑乜X 仲買乜？

mc 2.5/3s

收嗲啦 日日追擊我

0-1

mc 3/3.5s

222222222

33333333

三連

4c

666666

汽車強行全格

頭先角球開錯盤？

勁到

剩係爆你一隻

次次都爆1c 班球員玩野

13.5s 1.71

無mon

仙台 +1

下場買唔買

悶到眼訓

7.5第二次入唔到

5555

2:8 jets

珀斯 3.5

反手？

點解咁講呢

今朝跟左你 估唔到你正手定反手

次次中上左樓啦
btw sorry

hannover
leverkusen

1:3 gel

唔好上心 我都係得個知字怕跟錯 因為隔離post好多反手

無睇隔離😅

leicester valencia fulham

Shit 買左般尼

意甲有沒有出高達？唔記得mon

你中

車路士都反杯 難講

KY神呢

烤乳豬可否半場搞定

gun mama

漢諾威好球

愛666666

準備好未黎緊嫁喇！

水晶晶終於得😅😅😅

Thx ky2場角

Thx mama
仲有？

7.5 15.5s 2x1 gel thanks mama

爆1

9c

幾點weak

瞓緊😂😂😂

btw lyon

超靚盤

12c
ky勁到

10分鐘0角 嚇到懶屎

thx ky

Thx ky mama

Thanks mama

thx mama
btw newbie lau name

MAMA 利點睇

忍不住，又要挑戰鼻

ROGER

TOT 3/3.5

Thx

好野

多謝ky媽媽

new england

4連賤到。。。

正，但無買😂

殺哂半場以後嘅角小😂

10c

atm 地震9.5s 又中

MAMA 橫濱水手 C點睇

原來你係威尼斯人

已悔改 而家跟MAM搵吃

想當年，你bin bin有力🤔

你都有？999999999

無買，買左山葉S

3點澳假買角大得唔得？

9.5 10.5吃得，多謝橫邊

我又買兩格

三箭
紅鑽

AL唔玩？

Mama 呀德

Diamond 1c, so cool

有冇水

11c
有無練20分鐘

齊齊練

呢個角特登唔救

爆

boomed

爆了

爽了

輸一隻專登唔救 好賤

早知信自己買大，6點西甲買細得唔得？

你買10.5 11.5 都可以買12.5s ga😂😂😂，無衝突

捷克u21 半13

岩岩開始學玩角，見冇人覆我就冇信心買

買即場好似好d，但我唔得閒所以skip算

一陣再帶領啦mama

有乜咁吸引😂😂😂😂😂

客秒goal是咪可以買角大

fiorentina
nac 2.5
sparta half win

有無max呢場

12-13may be

2場都7777

88888888

9

練心

可以試下J po

1222222222

頂撚住角細

見到果陣有13.5s買
果然唔知邊個講買大你一格係最安全
Thx

飛燕諾都唔錯咁...

我都覺得ok

估12-13但入左11.5s

win？

我睇盤ok

盤吧

13.5s gel
似乎伊巴11.5s太衝動了

阿仙奴1:0

追唔追好

我睇

444444444

ac 444444

阿55555555

恩高11c

13c

齊心聯乜都大

俄甲入波好嗎

goal

👌🏻

天日dse math
有矛tips牙

04 3333333

帶計算機

我慣左心算計sin cos tan

ac77777

俄甲真係唔入球

8888

Linear programming / APGP

ASGS

屌 要ban撚左俄甲

希望你中

ac又刷角

你指玩角？因為一係中一係唔中

Psv la

ac boom

哥登

988

989

Mama預幾多角

999999

Thx mama 9.5
本身你未出諗住2倍先入
你出完都係1.8x買左先

又想買13.5s

11111